請問這裡有沒有管理員？點解呢到咁多絲打😡

Admin仲唔快啲開pm功能

Ps 本人花名靚仔版金城武 有興趣咪call我囉

推post要求admin快啲比人pm

吹咩
利申：紅巴

幾廿歲今唔好學人扮女人呀麻

2185個0 call我

我要pm

我係D cup 170大波長腿藍絲阿

真絲

不嬲都大把有丁絲打

唔好一碌尻打沉一船人
最憎泡菜仔
泡菜仔根本稱不上男人！！

利申反韓真絲